★why 今日AAstock cant show 毛記？

灰色only

成日追擊人

一百貓毛同老貓科技都比你玩死

講起幾時賣殼
一直冇放貨出黎

又係U

52週 0.93-11.76